
                      Una película lenta es momentos pero entretenida en general, quizá con menos acción que otras pero yo creo que hay esta el gusto, esperar a la siguiente en la que habrá seguro la acción que esta no tiene. También ha recaudado más que la anterior aún sabiendo que esta es un primera parte.
En conclusión me ha gustado mucho pero le falta acción. Las partes emotivas no emocionan tanto como esperaba.
        
            